覺唔覺禾仔係為左幫雲爺爺報仇 先會入波慶祝

你睇佢口upup 好似同爺爺講
爺爺我做到啦 我幫你做到啦

係死老坑趕走我仔

捉到你條25仔反雲言論

先見之明 怕禾仔同阿仙奴一齊降班

處理得幾冷靜

禾仔尊重嘅從來都係雲加

條後防空撚到 笑

未撚見過咁勁嘅禾仔，入涉，笠龍

痴線，續約之前10場都係咁既表現
續完隱返形

講到爺爺變左在天之靈咁

樓主狗嚟 陰d陰d咁反雲

你反父仲仆街

個左閘甩哂

迪布尼入波幫daddy報仇